「武漢沙士遊」實地考察大陸野味市場 好似行動物園咁 種類比海洋公園仲多

資料來源RAMA01

圖形太多 不能盡錄 上面有網址

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

有箭豬，真係好痴線